我老豆與的士佬

是咁的
我老豆一路都揸開車出街
昨日星期五晚佢因為某啲原因
要係九龍城自己撘的士返屋企
佢琴晚係whatsapp到咁講:

**********************
九龍城D的士全部都是揀客的，正仆街😡
一個平常的星期五晚上，九龍城的士10架11架停車問你去邊揀客，請問皇家持武和尊貴的立法局議員，你地幾十萬一個月人工做左乜L😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
冚旗的士佬問我： 去邊呀？
我答： 師父冚旗揀客犯法嫁喎！
的士師傅話：你外國返來㗎！ 你咁On狗嘅！

真是一個有趣的經驗😆😆😆
**********************

我一直係到諗究竟邊個先岩呢
諗左成晚 諗唔通

的士揀客正扑街
撘的士係咁架啦 你老豆外國返來架 咁On狗嘅!

的士佬食屎啦

Pish

的士狗係咁仆街架啦 你老豆外國番黎？

拒載咪犯法囉
除非個架唔係過海的士 你叫佢過海

但係佢冚左旗喎

試過五個朋友西貢西灣停上車 佢話要逐個人收 㩒住搶 屌你老母

咁狼

你意思係過海的士站？
定係平時都有得簡過唔過海架

有無uber係附近呀 下次叫uber算啦
雖然係香港地好似未合法

行山徑出入口來 我地出返西貢市中心 個度平時冇乜車 咁五個人上車正常咪起標跟標收 佢話佢跟人頭計 乜撚野公價喎

公佢老母
你地唔撚係比左下話？

上左車計左鏢先話轉地方得唔得？

咁得佢一架車 唔上行兩個鐘去巴士站 焗住上

我諗應該要俾人問候娘親

我覺得係的士自己做死自己 uber先有立足之地

我諗正常應該得
除非你過海站上車轉唔過海個類

我琴晚九龍城坐返樂富都冇問題喎

大概幾點先

渣ga

就黎坐的士要拍片

戇鳩鳩有uber唔搭搭的士

其實我意思係話d的士佬揀客，咁我起左標先改地方佢唔車咪變左佢拒載

其實未起標就問人 然後唔車已經係拒戴